毛記班女 揀一個做老婆 你點揀？

羅若off for sure

詩勁

揀你老母呀揀

你班毒撚有咩資格揀女？

瘦底大波個個，此po已完，謝謝

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Kneta
雖然無波
但個人夠真 又好玩

娶老婆最緊要好玩好傾

Kenta有睇到既
我可唔可以dm你 約你飲杯野

銀紙表示：嚟啦！

可以呀❤️

唔係卦 下面見？

好呀
得閒上黎office搵我啦

Hello~~~

港版深田

夠仁
一講呢D話題勁興奮

牙牙

kenta正能到

同意，應該相處最舒服

利君牙

東女郎已經走左啦～

睇咗咁耐先得你一個講利君牙
除咗佢之外，真心無個得

同好

盤菜

游敏

羅若off 好相處，討勁有大波波

一定係kneta不解釋

利君牙，不作他選

下 去左邊？
睇東方昇無左東女郎差咁d

kneta

識簡一定簡東女郎

好鍾意睇東方昇玩9東女郎

銀紙彤

Rip

Quit jor

牙牙牙

唔該毛記搵另一個
最緊要一樣咁天然呆

好撚多毛

off 妹勁正
以前就黃慘盈,操到個籮幾挺,幾好J

kneta 好正

識揀一定揀燕姐

Who

臭hi來

Can’t agger more

成個POST得兩個樣衰嘅有圖

呀牙

真
都唔知傾乜鳩

vien

我入到嚟

吓

ig係咩

RIP…

一定係詩勁

無見過樣

你老母就下面

自己搵啦懶

圖又無張

娶老婆先唔好呢啲呀，情婦就ok

quit咗十世啦

我都想要游敏

唉
我都諗起……
其實最鐘意係佢

屌 東女郎真係好正

差唔多一年已經

Kneta 係我老婆

好想同佢瘋狂做瑜伽

出過樣啦喎 同埋有IG呀

一定係佢

利君牙靚撚到

收皮啦 又係啲公關

最佳sp就有份

肥左好撚多
唔知波有冇大到

bam

玩印巴，屌黑西，好撚重口味

蘇霖絕殺

做SP就無得頂，俾咁多男人經過手點娶呀

Kneta啦梗係

你點知的

東女郎辭咗職喇

Kneta係我老婆

kneta教

𡁻海珠

扮學生妹先正

睇ig先知東女郎辭咗職

Rachel

你點知的？

盤菜瑩子

去左日本
裸辭？

東女郎

冇睇開
有咩女揀

好想x好想x好想x

屌呀

講野好低b 斜視 又肥下巴
但好正

東女郎好gfable

呢個

襟弟

盤菜 / 詩勁

一定係東方昇啦

羅若off

最大波果個

真定假呀
有咩source?

吓唔係掛 每次睇國家級都係為左睇東女郎係咪畀人蝦所以先唔做

我都係睇佢IG先知

我入到黎

原來咁多人鐘意羅若off

但發現唔算多人話佢靚女
唔知點解

好似薛凱琪

有冇人覺得東女郎好似小薯茄童童

詩勁好撚嘈

佢個樣有啲似鬼 mix mix地咁

圖都冇

俾東方昇屌到賠錢走人

100毛露晒底啦

東女郎好似aimiyon

佢mix印度

只有黃慘盈

比火燒個件

點解咁多人揀kneta
睇圍爐 覺得佢係一個死八婆

見到咁多正評就好 冇侗我爭利君牙

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

where is 黃慘盈?

唔喺掛，以為佢哋好fd 添

真定9 up 呀你？

條友成日開膠post,似鳩up

我都揀Kneta

aimiyon醜d

佢普通得嚟其實幾正

無錯！佢講野果個咀臉...

若off 個pat 勁firm

Off bb

收下口喇

真人？

不過東方昇難頂應該係真

kneta夠淫

佢真係越大越靚，一開始嘅時候有少少豬。

search唔到

佢係rewind records架

東女郎打扮成個日本妹咁
平時雖然好似西西地面 但係東方昇做啲鳩野嗰陣又會忍唔住笑 又接到佢啲鳩gag
好正

kneta for sure

砸係覺得最近個節目啲剪接差左好多
節奏唔夠緊湊 捉唔住東方昇啲gag 特效字幕唔夠好笑
用字嚟睇似係轉咗後生新手做

咁平時應該係東女郎一腳踢做埋剪我都覺最近d片剪得差左好多

詩勁都好qq wor

不過毛記班女 心善人美

初鏈

好鐘意睇佢西住面收東方昇皮

圖定老母

吓 成個弱智咁喎

。

小喇叭，純文字討論都七頁

港女? 不了
ga妹?

揀你老豆呀揀

你唔屈機有咩資格屌人揀女?

有錢大撚曬咩 個個都係靠自己能力去搵錢 你有咩資格批鬥人哋??? 學你話齋呢個世界好公平 斷估你唔係嗰種有樣 存摺又多錢到可以好似李嘉誠咁 最睇唔起你呢種 自己唔係好勁但批鬥人 然後話呢個世界好公平

呢個世界最公平嘅地方係個個都係靠自己 個個都有自己嘅權利唔輪到其他人批評

好耐冇見過依段

屌你老母，又係純文字討論

hello llh
見到你個story 嚇一跳

佢咪講過有廿幾次拍拖經驗囉

女版梁榮忠

詩勁有仔

識食
晚晚含nigga BBC

龍志權

本身遞咗信，然後好有性格嘅artist同咗東女郎講一句說話，就賠錢走埋
信不信由你

啲傻鳩離撚哂題都有正評

男朋友香港人黎

東方昇當自己邊個

咁事實上佢喺100毛係紅嘅高層

你覺得我係9up就9up啦信嘅人自然會信，唔信嘅人就算點講都唔會信

圖呢屌你

唔用口 有咩好玩

成班睇字就係到自high
圖都無張
你話我懶？
咁我就祝你永遠都睇字無圖睇

Kneta 好正 夠淫 話過2-3日就要扑

佢圍爐取戀係咁吹噓自己拍拖同性經驗, 好放蕩

唔好話無線 毛記都好似好耐冇睇
靜咗好多 依家仲有咩野女

佢頭先含完我條撚時話ok

佢個西樣先係精髓

遊敏

佢波形幾靚，又用界波袋

好樣衰

佢都係一條大仆街

小為
係咪完全消失？
佢幾好笑

佢被捉？

靚左咁多

想知屌咩
辭職姐 可以屌到補錢走人

兔女郎個張

Ching有冇圖

去佢ig搵

個波好大

無人揀盤菜